食黃店見到大老鼠跑黎跑去

今日同BB拍拖出街去食黃店
食到一半我屌你老味
手掌咁大隻老鼠跑過
諗住話黃店唔洗做到咁盡報食環
同店員反映返叫佢地注意下
佢只係同我講左句 唔好意思

無圖都無證據都唔想打擊黃店 所以唔開名
只能透露係屯門區
好唔開心

糖水舖嚟？

食主餐既

咁無野了我以為係我諗嗰間

言下之意即係有另一間都係有老鼠？

碼頭？

係仲要係算出名
Btw唔會講邊間 但都係屯門區

黃店一定無問題個logic等於靚女唔痾屎

有無同老闆反應

唔係
btw唔好再套我啦 唔講

屯門區好似好多伏黃店咁

唔知邊個係老闆
只係同左個似係話到事既人講

渣哥？

係咪食心太軟好出名

咁都有位入

隻鼠係黃嘅 唔割

老鼠唔可以係黃?

我屌你老母呀
唔即場投訴
而家係到投訴有撚用
分化撚死全家

佢個身又真係有啲黃黃地

嗰間野有

小心比人屌5毛狗